"Wel, het is op het puntje van je tong.
Het zou zo moeten zijn, het zal zo zijn zweer het is daar. "
"Miss Manette, toen!"
"Miss Manette, toen!"
Hij keek zijn metgezel vol in het gezicht terwijl hij de toast dronk, Carton wierp zijn glas over zijn schouder tegen de muur, waar het naar rilde stukken; dan, rinkelde de bel en bestelde in een andere.
